覺唔覺lil wayne屌打過氣kendrick lamar

如題 But 除左on9 album funeral🚬

lil uzi vert屌打

樓主愚台top3 hip hop達人

69仲勁

另外2個係友蛇同who

賓仔
王傑把聲唱唔到歌轉行唱rap啦

牙利好似幾勁

你=傻仔

如果你知我識幾多rapper你一定唔夠膽咁講

講幾個second/ third fav黎聽下？

王傑啞撚咗啦 佢扮被人落毒假戲真做

呢個仲能犀利

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

說什麼聽不明白手槍倒是打得很爽啦

勁過小娟…
我同佢鬥rape